唉，一諗到天日就放晒假要返工就好似世界未日咁了

點解香港新年放咁撚小假

逗利是 hea多三日又放

最慘係情人節又到

ching社運咁早翻

返左幾日pt保安 賺左幾皮利是錢
可以去旅行休息兩三個月
一陣炒左老細

天乜撚日

射波啦ching